如果俾外國人見到連登咁鐘意批判人地ig英文會唔會

覺得香港人水準好低

點解啲人可以咁有心機特登走去搵人ig百幾張相其中一張 然後笑人文法

好心有咁嘅時間走去背多幾隻生字先啦